「突發」銅鑼灣狗隻扮示威者拘捕多人！

大概有十幾20隻狗，扮示威者，眼罩豬嘴樣樣齊！

推

屌，我都見到

仆你個街

蘋果live影緊

屌 好撚嬲

班仆街扮示威者禁住人落地

要暫停一切街頭示威諗下計先

咁多狗滲透唔係辦法

3M豬咀

呢招真係無得防

超多鬼

好撚多鬼

佢哋唔走可以點

屌

屌 睇到 帶左粉紅色豬嘴 頭盔 用索帶扣住其他手足

有鬼係一個問題，唔走係另一個問題

721!!!!

扮示威者 行行下一野打暈D人

前線唔好再留守啦,真係估唔到d鬼扮完直接拉人

屌咩咁都得 佢哋有份煽動喎

如果D警察扮示威者.下次比人捉住打死點算?
上頭負責?

有好多狗扮手足

無委任證

不嬲都有 唔係平時點通水 只係唔明點解今日一穫過公開 想人驚唔再上街?

屌佢老母真係分唔到真係鬼仆佢個街

屌 嬲到仆街

推到班仆街死

推上外國！

有線影住推鬼，快d cap圖

佢地扮
以後只可以地下活動

Dllm
香港已死

老銅前線有黑警扮黑衣人捉義士！

根本冇得防

咁多鬼

[size=6][我係認真覺得要搞搞佢,扮示威者混入係完全防唔到啊！/size=6]

有咩方法可以捉內鬼

獨立live有一班記者問緊點解今日會扮示威者

pusg

快開庭上法庭 全都是不誠實証人

文宣，講出事實真相

有狗

push

臥底

咁L多鬼，點分
好過份
係咪新官上任就更加無法無天
點解仲有人撐警

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

屌你老母！

信任兩個字俾你班仆街咁拎黎玩架咩！

成team鬼

屌曬佢地老味啦
咁撚嘢點防點拆啊

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日記招一定要咬住黎問

仆你個街死差佬

超過6一7個假示威者拉1O幾個義士流好多血。下下打頭

扮示威者, 有份煽動
屌你老母西

真係好撚賤

Push

CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散
CWB已經有鬼捉左幾個義士,其他地方一定有,今日全部義士而家要散

所有內鬼隻耳隻都帶住headphone，聽order行動，下次睇到邊個帶headphone就拖佢出嚟打

屌你老母死黑警

大家小心...

轉戰機場

RTHK跟緊狗扮示威者

或已唔係第一次人少及配合到警方行動才用

已經輸撚咗
儲錢移民算

再無同路人

諗下點拆啦

佢要9月前拉晒人

班仆街賤撚到

因為警察贏面大咪撐。

有報應

港台32影撚曬佢地上van走 屌佢老母

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

痴線，扮到咁似，要諗方法捉鬼

你勇武唔升級 無警察死 咪你地輸 輸曬啦宜家

影撚住上幾個
有個仲串鳩記者
咩世界

大家要小心。

大家要更好利用呢點 平時放火衝擊警方防線既都係佢地既人

隻狗仲要咁串叫記者用專業知識

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

好波

肯撚定係新2哥 出嘅招

呢招好難拆
點搞好?

記者問條友係咪警察
條友話用你既專業知識

真係要走
唔好比班鬼帶風向送頭

兇港台記者

係 佢慣用技倆

岩

rthk影晒

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭
黑警已經升級到恐怖組織

有無人知2哥住邊 屋企人資料個啲? 好想去表揚佢地

根本叫留嗰啲全部都係鬼

721

勇武休息啦 太密防唔到出招

諗乜柒？
講咗個幾月商場遊行又唔理
出晒事又話搵人諗計

對 佢出呢招即係技窮 反推啦

一定要文宣！

D狗扮示威者煽動羣眾參與暴動！之後再以拘捕！

屌
根本係
其實心水清d
71立法會個日都鬼到仆街

就係太多鬼令到d 1516既手足唔知走唔走好
班仆街利用我地一齊走既理念搞9我地

哦原來之前係佢地放火，爆狗屋玻璃，鬧影相街坊
唔排除佢地會升級武力再屈示威者

推 全部衝擊都是臥底帶頭 推爆佢

汽油彈係警察扔

Show 工作証

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

鰂魚涌義士不如收隊先，黑警打矛波冇得搞，要重整一下先